有無人有興趣一齊買Selfridges

仲未夠人唯有開PO問
想問下有無巴絲有興趣一齊夾SF+
有興趣可TG直接入group

夠人就會revoke link 暫時3個
萬分感謝
代購/ig shop請勿入群

推到夠人

輕輕再推多一下
差一個炸

再pish
有人退群搞到又差一個

再pish

仲有一個位炸 今晚都無人入就完團啦